Startup Weekend（创业周末）7月22日-24日@上海

StartupWeekend创业周末@上海 参与者招募书美国Global Entrepreneurship Week（全球创业周）最成功的创业活动7月22日-24日首次在上海举行！在一个周末54小时内就能组建你的团队并成立你的Startup！这你相信吗？！创业者们，不必怀疑！This is really happening！来参加StartupWeekend，让这些变成现实的便是你！在这里不必废话太多，一切都是实际去做！No Talk,All Action!“创业周末”的故事StartupWeekend活动是一个为时54个小时的创业活动。一个SW活动汇聚100名左右参与者，他们当中大多都是有一定的工作经验和技术背景的，有策划者、创造者、决策者、设计师、市场分析师、机械师、产品经理、市场销售者、以及有创业热情的人等，通过活动他们走到一起，分享经验，提出创业点子，组成团队，创造自己的产品，最终成立一批新兴的公司。SW迅速成为了一个全球性的专门针对早起创业的社区活动。截止2010年年底，SW构建起了一个膨大的社交网络：拥有超过28000名活动毕业生、150个使者，以及60个杰出的推进者。他们遍布于30多个国家的100多个城市。注：曾举办过StartupWeekend的城市分布图参加SW活动的十大理由1、创业教育2、建立你的创业社交网络3、寻找创业道路上的伙伴4、学习新的创业技巧和经验5、真真实实地开始你自己的事业6、与创业佼佼者行业领袖直接面对面7、被我们的合作伙伴挖掘8、成为StartupWeekend全球社区组织的一员9、优先得到我们sponsor的资助和投资10、经历一个充满挑战而与众不同的54小时活动的行程时间安排活动时间：2011年7月22日-24日活动地点：上海杨浦区国定东路300号USVP更多信息及报名请登录：活动官网：活动中文资讯站：startupweekendshanghai.com活动微博：weibo.com/startupweekend